頭班機鐵趕唔趕到 7:25 既BR828？

我呢度冇通宵機場巴，又唔想UBER/的士去機場，相對冇咁貴既機鐵，頭班到機場大概要6:13，請問各巴絲，如果搭頭班機鐵去機場搭7:25 既BR828，趕唔趕得切？

早一晚去訓機場

早一日去機鐵站check in同寄埋行李就穩陣D

預辦登機得香港站同九龍站有，我深居新界

係咪頭班機鐵真係博唔過

預早兩日行路入機場

其實荃灣同葵芳都有NA巴士
唔係話機鐵趕唔切 只係有D穩陣D嘅選擇

我搭過幾次呢班機，6:35分先到都趕得切。佢上機果位好近，咁多次都係5XX坐巴士，大約15分鐘就已經去到閘口。
不過我網上CHECK-IN加無行李，去到淨係搵COUNTER PRINT翻張機票。你CHECK翻幾耐前唔收行李就得

趕唔切 機票都有錢買 搭程的士都慳

同班機喎 8月10日
我打的

呢D平機票打左的就貴番
不過如果3,4條友仲可以

打咩的呀

同埋咁怕貴咪前一晚入定機場/去荃灣轉通宵機場巴

趕到
你地到時去到機場即刻去寄艙,入禁區出境
唔好有甩漏既話就冇問題

我試過就咁拎個背囊去坐呢班機(冇行李寄艙)
我係坐後多一兩班機鐵去到機場,時間都好鬆動

你住新界區就坐到去青衣轉機鐵啦,但都要$60
除非你自己一個由青衣坐機鐵出發啦
如果有幾個人一齊就飛的啦